支持英語文宣組 BeWater HK!

相信大家過去幾個月多多少少都可能睇過 英語文宣組 BeWater HK嘅專頁

最近團隊亦致力製作及上傳返過去多個月嘅新聞影片,並附以詳盡英語描述,方便大家分享

希望大家可以多多訂閲及分享

Telegram Channel:

YouTube

幫推 國際線最重要

推推